發現到一隊台灣冷門超正樂團！(唔聽會後悔三個半月)

勁能正

聽到喊到收唔到聲

我咸左成日 諗起ex

樓主係頂級音樂人佢介紹得實冇死

樓主介紹完就唔係冷門了

佢介紹我

真係勁正 條女都正

咪25圖中會員

海南島鄉下果位？

呢首都勁正

蒙古妹

到哥

我地熱民點解出咁多高手?

好耐無睇post笑到牙較都軟埋

講真大雞樂真係你地signature 既product黎
係維園見到果陣都心諗做乜撚野點解可以咁柒
講真呢幾萬幾千當學費啦
或者你地睇下食住呢個勢 下年狗年整個大鳩樂
成碌鳩咁既 個奶茶杯就寫 新年大鳩 香港賓周
不過最緊要係happy & big penis

熱血製造 最強頻道

我屌你老味？

聽下美秀集團

美圖秀秀？

兆健bulkbulk